日本妹做女朋友真係不得了, 尤其係床上表現,真係贏港女9萬幾條街

日本女友: 主動 ,好識尊重男人, 比足面你, 鍾意名牌 ,床上積極
例子 : 大部分情況下你say yes 佢唔會話no
好似去玩,唱K,睇戲 , 早你半粒鍾到左系好正常,主動問你食唔雪糕,爆谷 你say yes? 三秒就同你攪番黎
不過架妹 好鍾意名牌 , 你預荷包要鬆動
簡單總括黎講 , 架妹令你得到既系一種舒服既感覺友

同埋就近幾日系市中心街頭轉左幾轉, 好多靚架妹,佢地皮膚真系好掂,有禮貌(你可以話虛偽,who fking care ) , 識化妝 , 鍾意露!(最緊要呀!唔系露能完,著能住條短裙比人望兩望又要系咁西面扯低條裙呀!)

香港女友 : 公主病, 要面 , 串
例子: 約去玩,睇戲 , 遲到之餘 仲要扭扭擰擰 哩樣唔岩果樣唔得
總之無面比

日本女友
香港女友

系你老母

架妹假又點，who fucking care

錯覺定點，講到日本女友好似PTGF

利申：皮已正

日本女友先專一

everyone care fucking

父權社會係正架喇。
好可惜我放唔低情意結

唔係處咪處，開心咪得，拍av咁好開心，又痴身日本妹

日本妹d性格似mk妹，開開心心又一日，冇男朋友嗰陣好撚鍾意玩，有男朋友嗰陣死心塌地 咁先好呀

一大堆

Push

你屌過就唔會咁啦，好舒服同日本妺扑野

又能又系 你講乜春
驚死有老師捉你講粗口？
屌你老母文盲都上到連登

之前日本唔係做過出軌調查？
人妻出軌比人夫高
而且有好多地區聯誼會 原因係老公太忙缺溝通

鬼妹都係，
搞極都唔識攰，
乜post 都得。

同佢地出制幫手拎下野， 買d 小禮物， 有時柒柒地食下taco bell都開心成日，
港女nonono

咁係因為日本社畜問題，唔係架妹天生鐘意出軌

但架妹好多好豬 過唔到自己果關

你食唔食到先

系你老母
Block

冇mk 架妹?

系你老母死狗公

無片無真相，樓主講到日本妹個閪會發光都得㗎啦?

唔好咁多幻想啦 咩年代啊
講到行個圈就知埋人地床上表現相處細節
樓主同d睇韓劇上腦既on9港女有咩分別

你呢個結論有咩公信性？
唔講以為你食過好多㗎妹同港女得出呢個結論

系你老母臭閪

我有個台灣fd依家娶咗個㗎妹，靚唔靚就唔評論。但佢之前拍過另外啲㗎妹，佢嗰陣同我話啲女真係床上落力，台妹無得比，佢話真係俾到個男人有成功感

同埋條仆街結咗婚未有細路前成日放啲執到靚靚嘅飯盒上fb摟屌

你睇你幾撚醜怪 咁都要搵藉口
我夠可以話好多港男係廢鳩所以港女要先出軌啦

我係日本男人？

我屌過唔比？

多個你先啦至少

你自己識唔到靚啫

點識
利申：人係日本

依條日本妹killer出埋d吹奏日本妹post已經係月經 跟住有踩港女既post就一定有佢出現 繼續吹奏日本妹

講到港女唔鐘意名牌咁

近年愈來愈多認識伴侶或約會的App湧現，成為不少單身男女的恩物。有國際約會平台做調查，訪問330位本港單身男女有關約會及出軌的情況，受訪者中，女性佔約60%，男性佔約40%。當中23%受訪女士及18%受訪男士承認曾出軌
港女一樣出，出唔出係睇性格，唔係睇國家

你講到港女唔愛名牌咁

費事啲人又話我針對港女

你肯交曬成份糧俾我
上面日本妹會做既野deal

仲有一大班香港男人自卑無撚用，對住啲女做人做到無晒尊嚴，一齊做爛個市

香港班雞真係比狗屌

樓主係咪有讀寫障礙？

其實好多港女都好好 只係睇你遇唔遇到

係正, 但要識到先得架...

日本妹又姣又假
港仔loser先揀日本妹

溝到日本妹冇問題 但特登踩低香港女仔拎黎優越感我唔太認同
利申：女朋友都係外國人

Talk so much rubbish! Where is the picture?

Hello 無圖

同日本妹結婚問日本妹拎零用錢啦

是旦～不計語言港女不會差過日本妹

x2～

都係睇人～而且日本一樣大把豬扒～隔離坐咗幾件

系你老母咩
日鳩日開post話自己食過幾多幾多女
悶唔悶啲呀

如果個老公個個月比曬成份糧我，
袋底都奶得乾乾淨淨

你當你條女係咩
say no 都唔得
你隻狗呀？

鬼妹

日本妹分分鐘拍過Av 比成千上萬人睇過晒
係d崇日毒撚先中意

其實好多蝻亞佬都唔強姦 只係睇你遇唔遇到
其實好多中國人都唔蝗蟲 只係睇你遇唔遇到
其實好多死毒撚都唔毒撚 只係睇你遇唔遇到

原來連登都有唔少囡囡， 咁多負皮

港女先差過日本妺

個個都拍av咩

呢個道理正

快錢
如果我係日本妹都會拍

人地日本妹未結婚已經會做

食唔住港女 仲話人地唔俾面你

其實Isis都有好人，只係睇你遇唔遇到

你溝過先講，係到ff

你都傻，唔係想拍就拍到

你喜歡就是

點解要溝港女，港女咁q垃圾

日本父系社會係男人話事
去日本未見過女人鬧男人或鬧交，或者番屋企先鬧唔出奇，但喺街一定比足面

你呢d串柒柒，抵你做死毒撚

拍拖ok, 結婚就免. 日本妹係唔會結左婚做野. 你有錢ok, 如果搵個3萬蚊既話, 仲要養成家係生存唔到

樓主有無野證明到自己女朋友係日本妹?
無既話 應該都係D死毒撚未溝過女發膠POST

我係耳分毒L

屌, 唔識日文呀嘛

其實又唔係話其他國家啲女特別好，只係港女太差姐

你呢d一睇就知係果d日經油頭毒L

我地港女冇你地咁差

你喜歡

做乜要只係為左證明俾你一個人睇姐，之前post過相大把人知啦

港女真係好撚煩

系你老母啊

要屌西面港女真係難過登天，屌架妹易幾撚多

分隔兩地，成日要FaceTime

屌過個大我17年既日本老母，真係正

詳細分享啦

完全駁唔到
Btw韓妹泰妹都係咁，你話咩就咩，試過有韓妹見我食緊口膠問我食完未掉未，攤開隻手叫我吐落佢隻手到，嚇死deedee

出名文盲

啲人話港女好，你條港女呀同你拍緊拖嗰陣係，收緊一大堆兵炸

有冇咁溫柔

其實樓主只係食過一個㗎妹

幾個

成日見到情侶喺街度嘈
條女一直閪臉唔出聲,
條仔點講點哄都無用
最後條仔好心累咁走咗
我睇到都好心up

日本妹追住含無得輸

香港人 屌港女咪幾好

有得溝日本妹點會溝港女

諗咗一陣乜叫日系市中心

收皮啦你 係啦全世界嘅女都鐘意出軌啦

認同

近幾日係（市中心）

蝗妹仲正
玩完清袋又中性病

屌你真你咁撚蠢 咁你就咪撚比藉口日本妹啦on9 又唔見你比藉口其他人？
日本妹出軌因為社畜，咁其他人又因為咩理由 ？

咁我寧願做loser

0分
原因：離題
本文並沒有就日本妹床上表現作出深入探討，並缺乏圖片解釋。

皮已負

樓主日日吹奏日本妹已經煩
仲要次次都冇圖討論

呃正評

NYKD-54都拍到 有邊個會拍唔到

港女不嬲係臭雞

agger

系你老母咩

未拍過拖,唔撚知

笑左，巴打

M男表示港女好正

有病

建議你識個日本朋友唔好ff太多
根本天下女人一樣閪

Lm

其實不如你都拍youtube

睇到好多懶係了解日本女仔既毒撚
利申：唔了解，係日本做過7年野，食過幾條

日本有處女好樣少少家用交晒比佢都無問題

日本妺都有好多性格

其實我有拍，我有客串個friend個channel

日本冇處女

建議你做男人先

幸好連登都有270條女存在 唔係全是gay佬

想睇

負皮係比系

樓主幾時介紹日本妹俾我識呀

講到你好似有得揀咁喎

你幾時交學費？

你唔俾佢哋係男人鍾意香港女仔多啲

樓主去拍youtube啦
專訪問日本女對香港男仔感覺嗰啲

佢哋唔知香港係邊 ，要問只可以問同過香港男仔拍拖既日本女仔，同樣我又冇同個韓國妹拍拖，我點知韓國妹係點

點都好。日本妹同港女 都會比帽人戴
點解唔搵個 戴得你舒舒服服既日本妹呢

下？日本妹娶左佢每三個月要陪佢返娘家，人工要俾晒佢，隻腳又粗，又成鳩日買埋d 無聊野，真係不了

港女/大陸妹/台妹
次次口爆完吐番D精果下永遠都要發出嘔或啖上頸既聲音

日本妹
口爆完只會靜靜咁吐番出黎

感覺好難忘
為左呢一下既感動
次次去日本一定要食女

你一定係撞鬼，日本邊有咁多靚女

圖都冇張

你less?

下 好多都好靚

點睇卒婚

港女真係不撚之所謂

港累又唔妏又唔假
仲有咩剩

講咁多有撚用咩
咪又係一堆港男捐港女褲浪

日本妹係正呀
但你洗唔洗日撚日開post係到r存在感呀
好撚煩

得啦煩 你認為香港咁多時間學日文媾架妹 去嚟成日見到架妹個post 人地嫌你煩啦文化差異就又點講啦

笑死 日本娃幾時輪到你地食

人地問題

港女出面西面

日本妹係正
樓主幾時介紹下

你幾時交學費

想知日本依家係咪仲要成份糧俾晒老婆管
然後要偷偷地收私己錢果種

日本妹完勝港女
真係輸九條街

我就係日本妹女友

依加唔係

死港女

然後屌港女中意食洋腸

我淨係知要系你老母

港女睇完都唔會識反省

哂氣 港女

係啦on9仔，全撚部女都係雞係公廁得未呀

講極都唔聽

去旅行見過條架妹好撚索，同條仔食飯，埋單條仔比錢先之後條女出到去比返錢條仔，我同條女講佢死都話我老作

唔信，港女只會當老奉
跟手請個賓賓

咪係 只會叫賓賓做

架妹都有港女格 vice versa
唔通人地條女聽聽話話又要比你知咩
你咩人咪配咩既港女 你揀人人揀你

根本唔關事，我女朋友好乖

架妹係會比返一半

又啱，港女太差

假奶！無多啲圖我係唔會信的

連燈仔真係麻煩

推到港女死哂

架妹臭西格佔幾多？
港女臭西格又佔幾多

結完婚 你放工返到屋企想對住個西口西面既女人
定千依百順既女人？
個外表會殘架嘛 但個格唔會

港女不了

日本妹一係靚到仆街 一係豬到仆街 好極端

本末倒置 , PTGF 扮日本妹咋下話

lm

打埋D 5p字都咁多正評

港女多d

又啱 ，女友靚到扑街

架妹㚖西格30%
港女80%

連登玩撚完
只要係崇日打5p字都冇事

證明日本妹公認好過港女

我係打係， 睇清楚d、仲有系係高低音唔一樣故意打系

其實我覺得每個國家都有好有唔好嘅女或者男
視乎睇吓你遇到啲咩嘅人
唔需要特登去踩港女
有啲好好只不過你遇唔到咁解
日本亦都有好多女品格都好差
香港亦都有好多男仔都王子病
各有特色姐
前提係你溝到先算

不過港女好多都腌尖腥悶
講真依種格真係好難頂 唔得大體

推到所閪港女出街比車撞

樓豬不如影張自拍證明自己食過架妹

利申女友架妹

點解個個都要打who fucking cares 但又要打錯

所以？

依加考英文？

Isis都有好人

換句話講，唔覺得你食到女

又唔見你post,點解要自post ，之前post過la

負評係俾話日本妹鍾意名牌過港女

寫返個@lihkg先啦 同埋你果啲叫合照，我去渋谷搵個女影都得啦

你又唔寫？

港女自愛啲 我係露 但係唔比你呢啲毒撚核突佬睇咋嘛 比你呢啲人望一下就想報警 唔通比啲柒頭望仲要好enjoy ?

通常冇料先會去溝啲中國台灣架妹 因為係佢地身上先可以搵到少少男人既自尊 港女自知自己價值同埋自愛啲 唔講有冇錢 如果你有吳彥祖既外表大把港女追住你黎含啦 自己廢柴又要賴港女 呢啲垃圾心態唔怪得你溝唔到女啦

負評係比你 學好中文先

港女先講錢

我唔學中文，我唔做中國人

冇樓就分手冇聽過？

咁架妹講名牌 名牌唔係錢黎架，咁你呢 你洗唔洗食飯 你講唔講錢架

明白既

mk仔大專仔都大把女女食冇聽過？

證明港女係雞

咁連雞你都食唔起你會唔會垃圾左啲

食過，先唔食

假日本妹黎

樓主講到自己條女係架妹咁

你條撚樣迫人like呀!

咁其實港女都有好嘅, 不過比例上真係較少.
利申: 唔駛講都明啦.

哩D濕鳩post一出, 盲撚都比負皮啦!

原來兩個人一齊要食撚住對方, 唔怪得香港咁撚多手袋仔.

含撚啦你 咁撚多廢話 廣東話正字都唔識打就嚟玩偷換概念？

乜拍拖唔係互相尊重嘅咩，On9先溝港女呀屌你，唔識溝一定溝日本妹韓國妹啦

仲有台妹

你溝港女嘅慘過做狗

又係哩條on9仔出黎拎存在感

日本女友: 主動 ,好識尊重男人, 比足面你, 床上積極

我朋友食過架妹，都係咁講

朋友條女係日本妹，除左鐘意名牌外，其他都好好。食過一次飯，個日本妹真係照顧周到，送野比佢都係笑住講多謝，唔係港女當老奉先

港女今時今日咁樣都係因為d死狗公

教下你，記得下次打番啱

Who fucking cares

鐘意咪送，佢對我溫柔咪ok

其實平均每個架妹都有幾個人追，又唔見人收兵，港女收兵出哂兵

上次去小倉識左個 細細粒幾可愛

佢要吹奏日本妹冇問題
但係佢吹奏日妹嘅目的只係想話俾人知佢溝到日本妹

我冇話過自己條女

盲反

點識